#loyiha.uz

Assalomu alaykum! Foydali dasturiy ta'minot yaratish uchun dasturlash tilni o'zini bilish va matematik misollarni yechish yetarli emas. Dasturiy ta'minot yaratishda tilning imkoniyatlari bilan bir qatorda mavjud kutubxonalar, ish qurollari va til ekotizimiham juda katta ahamiyatga ega. Malumotlar bazasi, tarmoq, fayl tizimi bilan ishlash tezligi va samaradorligi raqobat bardoshlikni oshiradi. Dasturiy ta'minot funksionali murakkablashgan sari malum arxitektura andozalaridan foydalanish, kod tozaligini saqlaydi va ish jarayonini tezlashtiradi. Shu kabi amaliy masalalarni loyiha.uz da yoritib borishga harakat qilamiz.
C++, Delphi, C#, Embedded C(microcontroller), Electronics